唔知地點 有間地舖燒得好勁

人地whatsapp forward 有冇人知邊到？
燒還燒 樓上真係有無辜市民㗎

唔洗乜都認，慢慢淡化件事就得

靜靜地

角度問題，唔係燒鋪，燒緊垃圾